[910]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(187)誠意換娜B真真小卡同碟btw娜B真真愛我

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
MisaMisa 油B JYP
起身刷牙 油B
一生遺憾粉 油B
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良
原因:
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎油B

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

[911]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(185) 等V

1.今次連尾叔都出現埋

2.

櫻都撚權F=權F係食物鏈最底層
清鈍抺返油油塊面啲油落油油到

3.
Title: La Vie En Rose 玫瑰的生活
1. 美麗的顏色
2. O’ My!
3. 玫瑰的生活
4. 秘密時間
出嚟嘅2秒lalala vie en rose好可能係真真
真真唱call me maybe

La Vie En Rose係法國經典舊歌
同埋之前話Color*IZ係同法國經典童話有關

4.

5.page12～16自爆大會

6.#405～410,#413,416,#494
日本遊

7.唔知咩習慣嚟
[size=5[btw有人話再睇🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸怕會狗衝入fansign
大家可以助攻[/size=5]

8.]

9.Ktwon4u Album Chart (pre-orders):
#1 IZ*ONE - COLOR*IZ [+4] *new peak* (3,257 sales today)

10.團綜staring 櫻

[img]

[img]
Bungee Jump

Teaser 2

權F又比元英玩
睇嚟似係肥妹媽媽接待佢哋
彩燕NAKO 404 NOT FOUND
真真又派膠

11.AKB48 54th single, NO WAY MAN will be broadcasted for the first time ever at all night nippon tomorrow, Oct 24th 25:00~ or Oct 25th 1:00~

12.Package肉容之unit小卡好陰濕

13.IG 更新Nako元英彩元

抽油b卡

不如係公廁Google drive開個excel 俾大家填想換乜卡

支持

你冇估錯 的確係

lm

痴線list無update

金鐘m記見

芯

想問好耐
芯點解

花心
好似

蕊

女
人
最
芯
！！

唔明

芯係新手
蕊先係老手

嚟啦
大力咁踢死我

負皮比topic，你一定中晒油

不過我唔係once
我做團飯嘅只有初心AOA同啤啤

8隻都中油嘅話我無話好說
我會轉推油油同改名做曺柔理

佢披住___件南瓜衫

8隻都係嘅話is destiny

其實我唔明
點解個個都求換卡
而唔係希望一抽入魂

難道真係咁想見靚仔misa巴

有2件

人生既野 唔會咁順攤

自己的事自己知
買咗咁多年嘢真係一發入魂嘅得2次
risa同irene

我一條龍抽櫻

重點係佢起腳

Lm

太快分唔到是油還是真

祝巴打你抽櫻

第2頁留名

akb史上最難既舞

期待
係咪ann放mv?

多謝各位對我老婆支持

因為唔想燈死自己 希望越大失望越大

未睇到你句嘢唔小心俾咗正皮

電台得歌姐

仲有成個月 有排

你買咁多做乜

可以難得去邊
不過跳成點都唔關事

可能星期四朝就有

咪又係群魔亂舞

本身邊首最難？

原來有咁多人中意娜B真真
感到安慰

做乜放我同尾哥嘅合照

我們不戰鬥

咁uza呢

make noise都難啦

可能請左裴老師排舞

燈緊
你哋睇下得唔得

係喎

我唸係UZA

Hand hand good dog

uza本身係話用高難度做賣點 之後 就係我們不戰鬥 更新左記錄

根據識跳舞既人話 不戰最難係手部動作
但因為prr做c既關係 我真係睇唔到有幾撚難

make noise勉强都算係AKB歌既

PRR簡化難度一流

prr

新養咗隻狗(我)

佢其實有冇邊日係正常過

idol room預告
niconiconi

好GFABLE牙

真真啊
唔好話炸雞
你要我條命我都比你

清純跳energetic

隻兔仔好慘

舞神

BTW 油B

WINK達成
仲有跑步跳繩

lip and hip

要ACC先睇到??
我黑畫面有韓文字唔知講咩

手機開無問題

電腦ok

唉

喺到碌地嘅係咪

原來係開左ADBLOCK睇唔到

我想同化妝師講
dllm元英個妝可唔可以唔好再咁濃

估計佢地日日都好嘈

qq

成段片睇完
最鍾意係娜B
第2係亨敦

好撚正

死八婆一俾人叮就發脾氣掟個頭飾落地 然後其他人繼續戴

我都cut咗依個

櫻
元英

dllm我個肥妹化到馬騮屎忽咁

唔係好濃啫
幾靚吖

真係好可愛

我真的不行

本田仁美都未出聲

依期idolroom幾時播

正

法官大人

彩燕跳舞！！！好期待啊屌！

好撚正呀屌

短短幾格
NAKO個樣好好笑

energetic

睇黎塔諾巴要去驗下眼啦

整個24HRS VER PLS

短短幾格就知巴打對眼唔係幾好

塔諾巴唔好打咁多j

【リクエストイベント最終結果】

『話題のアプリ ええじゃないか！』の出演を勝ち取ったのは…

1位:下尾 みう 273727票
2位:浅井 七海 204086票
3位:岩立 沙穂 149936票
4位:千葉 恵里 130892票
5位:坂口 渚沙 39795票

※都合により出演メンバーが変更になる可能性がございます。

咩節目？

唔係柔柔咩

我係留意後面嘅肥HI

頂
自
經過尋日柔B生日之後仲未癲完

幫手更新痴線佬名單

我寧願
都唔要入青山

唔係娜B黎咩
我仲搵緊NAKO係邊

攞去使

你今次真心定

我以為柔B係NAKO

琴晚丁油b丁到老眼昏花

真心?

油B又變了
VERSION _?

真心

塔諾巴希望冇事

塔諾病入膏肓

之 前都無見過Erii 個名

醫返都嘥藥費

燈自己:
如果我抽中nako小卡
而有人中柔b
我可以同佢換

This is MoMo 要po請po Sana

一隻手揸唔哂

你視力咁差，比Nako定油B小卡你都冇分別啦

人地講緊柔B 你放張櫻圖

屌
你正常返啦

櫻花跳緊邊首歌?
好似未見個呢個動作既?

yes禾櫻好性感

係咪得我一個覺得nako個妝好怪
其實個日live就覺得

櫻日妝真係靚

哩個post好痴線

HiF

韓妝櫻 好怪

濃左睇唔慣姐

單單睇呢張gif
娜b願意迎合nako一齊側頭
就睇到娜b係幾咁好幾咁善良幾咁就得人

Sad

柔b=nako
所以中柔b卡=中nako卡

仁美個D叫咩

[情報] OGN 11月播出藝人電競比賽 Game Olympic

即將舉辦偶像與藝人參加的韓國國內最大演藝界esports大會" Game Olympic "

CJ ENM遊戲頻道OGN最近表示，將結合偶像和GAME，舉辦類似偶運會形式的遊戲比賽。

該節目將於11月13日在首爾上岩洞OGN e體育場進行錄製。

由韓國演藝製作者協會贊助，CJ ENM OGN主辦、主管播出。邀請喜歡遊戲的偶像和藝人。
以在全世界受歡迎的項目"英雄聯盟(League of Legend)"、"絕地求生(PlayerUnknown's
Battlegrounds)、"Battle Stars VR"等多個項目選出演藝界的遊戲高手。

遊戲比賽參加者們分成4個組進行各項目。
"英雄聯盟"將以4強淘汰賽的形式進行
"絕地求生"則通過5個回合選出冠軍。
"Battle Stars VR"計劃以淘汰賽形式進行3種VR遊戲。
另外大會也會為一般大眾準備比賽。

節目預計會在11月中旬透過OGN頻道播出

櫻

都冇佢玩個d game
會比人屈

唔係
你中油b=油b

嗱 唔好搞我尾哥

想睇佢玩vr

畫皮

參賽者十成係exo sj嗰啲 唉

梳
faker

紅色個d係咪櫻花

做乜無Spiderman

上面呢堆GAME既話女性代表應該有夏榮
仲有Twice mina?(唔太熟

其實我覺得佢玩開果啲佢都唔勁

特色黎

cjenm
絕地求生都係大逃殺個類 唔係冇機既

Faker 虐菜

無玩LOL 但都知Faker 係邊個

可能有yeri

sunny luda 宜珍 shannon 見呢幾個ig有打開

佢啲game都唔係櫻玩開嘅嗰啲
佢去到做乜

打機廢j

mina 都應該係玩console 手機game多

lol 大把藝人有玩 希澈冇記錯係鑽石
Pubg 就有鄭俊英 比職業隊簽過試訓

洪真英有開台玩pubg

我有睇過 靠隊獲友Carry

眼殘睇錯安俊英

應該搵佢教下其他人點著衫

呢三張相走韓風

開班
捉住櫻黎教

叫人去佢度買 miru同一款都有兩隻色

法國最掛住嘅落選成員係初緩

佢揀眼鏡都有心得 對眼上揚 就揀下垂眼鏡

最掛佳恩 硬係覺得有佢係度溝通會流暢好多

又講

我都係收聲

而家得彩燕解到比日本LINE聽

2年半後大家會唔會繼續呢一句

1年後可以能唔洗再翻譯呢

可能

仲有膠真好努力用埋body language溝通

咁先好 冇負擔去玩
一陣玩fortnite比人秒咗仲樣衰
有感覺就算其他韓妹第一次玩fortnite都未必輸比櫻

元英都有吖
肯噏日文其實幾加好感

講到dd都仲有膠真 娜b 珉周 同
邊個叻就唔知啦 但珉周講過假期會有時溫下日文 唔知真唔真啦

計少左元英

都話元英櫻推黎

清純用餵食溝通
發覺開V一有野食清純一定會攞近位

不嬲娛樂台

加好多分架
真又好假又好,起碼觀眾看在眼裡會覺得
你重視人所以你嘗試去溝通
根本冇人會恥笑你日文好唔好,語法岩唔岩

竟然有人仲記得佢
佢依家變返練習生生活 同一般人無異
10/23 照片

跟住有啲見到人就調頭走嘅人

我以前都對佢冇咩feel 依家反而係好掛住

十分認同
係vlive特別feel到彩燕同minjoo同佢地溝通果時
果種內心善良 加好多分

點解會覺得清純講唔到日文

全個PD同日本妹溝通得最多既就係佢

如果佢由第一集追op
點都識一兩句日文啦

可能佢最拿手食架妹

以前覺得佢唔出道都仲有後路
所以注意力放哂係其他人到

依家落選左 就開始期待佢未來究竟會點行
PD 最大既潛力股

咁點睇油b肯講日文?

叛國賊
對柔B好失望

油B原罪
冇既,可能會加少少分掛,,但點加都唔會去到改觀

冇咩感覺 好過冇咁囉

諗翻真係覺得佢好全能 又有台風 雖然唔靚但好型 又易認

我對cube冇咩期望

垃撚圾公司泫雅單嘢夠我屌佢一百年

我發現我其實唔應該為咗睇返櫻撚權F嘅位而睇返replay
去到後面真係睇到爆血管

裴巴你血管有排爆

仲有910日,有排你撐

係少有地唔係硬推光曝光,對比度既飯拍
好似係

媽呢哇

仲記得

不過美久多得無人機先可以返到HKT

我好擔心我嘅健康

原來條友仔玩遊戲個陣特登用手推nako

我屌佢老母 夠膽推nako係咪未撚俾人屌過呀

結果係元英仆街

第二個仆嘅係nako

Nako迴避值應該加爆左技能點

重心低 平衝力好d

十八宗罪updated

好似係推元英喎

中間剪左下睇唔清楚

我甚至見到佢出手而唔係撞咁簡單
搶完C都唔夠

善惡到頭終有報
最後自己仆返街

推邊個都係死罪

油B本身就係一個罪

地下個雪糕筒差啲插到元英
真係中嘅話就
我真係屌佢老母臭閪

平時推慣左

唔係喎
最後唔係__仆
佢個袖係藍唔係白

你係咪認錯人..

推得咁順手
好難唔覺得平時都係咁

咪話咗係奈子仆

佢唔係第一次

尾哥
又變返村姑mode

嗰個人又贏

屌佢老尾

我上面屌咗一輪點知原來咁多人俾油整到盲咗

張圖太蒙
一定係

支持柔B 推低日本妹

為國爭光

打死日本鬼子

當發生那件事情後，奈子的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧

想問你地點認到樣

認衫同髮色

想送電槍俾佢哋用 曹婦一郁手即刻電死佢

成堆痴左線

睇身高都知啦
咪打咁多J啦

btw 屌你老母油婦

預告 英字

NAKO好慘

Nako要學下掃堂腿掃跌條八婆

唔夠腳長

屌

叫元英幫下腳

仲有25mins

今日無乜人上水

冇人

最重要既柔b生日都過左，仲邊有人。

15分鐘

真係冇曬人

好眼訓

仲有9分鐘

等11點睇完有咩出之後可以安心休息聽晚睇長頸鹿
放假

可能轉季 呢幾排真係成日覺得眼瞓

但又瞓唔著

我已經好眼瞓
不過睇埋有咩先瞓

肥妹權F張相po 過未?

其實佢仲有咩可以放出嚟
封面tracklist package內容出曬
依家淨返團體相highlight melody

posted

再試聽

試聽多4秒

lalala vie en rose
我J咗好耐

等我燈下仲有cap水方法

無啦 專輯配置都出晒
係剩低有咩周邊賣姐

應援棒

燈燈燈燈

Concept trailer 2?

狗牌我都ok

可能group photo

到依家都未解釋trailer最後係做乜

Fan Club 名都未公佈

第13頁黎明

咪係

YZER
y stands for yuri

就出啦

好興奮

出嚟啦！trailer

俾錢解鎖fan club名

cafe見

岩呀 但係好似未截止?

乜都冇

自HIGH到

官網無嘢update

留名等睇你J左油B把聲

屌？

出左咩野

燈到無咗

唔係掛

ADMIN係咪唔記得pw

屌 個planning可唔可以整好啲 中意就出唔中意就唔出 點跟呀

真係冇？

人地comeback起碼都有個時間表 呢度就時有時無

可能油b想俾d驚喜大家

中意就比油油獨佔
唔中意就乜都冇

食屎啦

下下都俾你預計到咩

我懷疑放得太多搞到冇嘢放

裴巴燈死哂
你好撚危險

邊個燈到無左

仲沉醉緊係油油生日 所以無嘢出

我真係估你唔到啊
時有時冇

實有 唔係點引大家課金

真係冇

屌 Twitter完全無update

見住twice出相。。。。

ADMIN幾時揾到pw

宣布解散

off the record原地解散啦屌

for一生巴

望到啲friend嘅exo出預告

屌垃圾off the record

點解咁大公司都可以咁飄忽

啊我入錯post呀，我走先sor

唔識經營就唔好開公司啦

冇經驗

無時間表真係好難捉摸

可以整off the record N宗罪
歡迎投稿
1.冇時間表發布內容飄忽，意就出唔中意就唔出
2.member造型好核突

偏愛油b

邊個話過Off The Record 係大公司
講過Off the Record 係無營運過一線團既經驗

但係唔係MNET開嘅咩
同埋f9唔係都係otr負責㗎咩

屌去完廁所就瞓了

出張封面圖都好呀

連好興奮都唔講得

渣ga

好嬲呀 我hold住唔沖涼就係為咗等到11點 宜家咩都無 屋企人又霸住廁所 屌咩

Mnet 都係無經驗
ioi 同 W1 都係 YMC 接手先
W1 穩定左先交返 Mnet

以後唔咁膽講嘢

RIP

瞓了再見

MNET真係冇咩經驗
佢次次都比出面公司先

仲以為今晚有嘢睇

我真係第一次見到有斷開既teaser
人地就日日安排哂每日有野睇

宇宙大團反而會斷開teaser真係第一次見
新PO mola,長頸鹿Vlive

g持推PO

訓咗無睇，
天團幾時有歌仔聽？

聽日啦，早過No way Man 2個鐘出

聽晚ANN?

係呀

我比較關心主音係權F定 多D...

咁no way man有冇講過會有櫻奈仁打歌？

無咩懸念
記得櫻V 講左想要 把聲
應該定好左 主音
ioi W1 都係兩個

無講過

對比起埃鬆
我期待聽晚嘅no way man多啲

要睇完full MV先可以知道點樣分parts...希望就算主音係 都唔好比太多佢唱.

睇佢生日全部人除左讚佢好聽把聲 冇第樣 就知個定位 (雖然唔排除因為冇野好讚)

期待miu,miyu 既鏡頭

54單揸手券已買
等碟出

仲可以讚佢夠愛國
btw, 我覺得佢唱歌把聲唔太match少女曲風

可以夾得死蟻

等repo
究竟miyu會點鹽一個山長水遠黎日本既專一巴打

佢連個人都唔適合出道
表情管理0分 扮喊都擳唔到眼淚
俾人睇得出虛偽 都夠失敗

d精唔知點解滴緊出嚟

權F喎

拉你姐

屌俾營運昆已經夠慘 啱啱沖涼成身泡仲無啦啦俾人熄埋熱水爐 jm9

我都係鍾意隔離個機場多D

段片出自邊到?

結果凍水冲定打大赤立開返熱水爐？

彩元段團綜預告

好彩醒目帶咗部手機 用凍水求其沖走啲泡whatsapp叫我哥幫我開返熱水爐

防水？？

misa條j出咗事仲屌唔屌到鼻

#龍女 白俄人 朱千雪 迪麗熱巴 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽A-D組第三輪投選專區

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

抹乾隻手再用

對手係iu 已投櫻

可惜果時未注意到 柔B
如果唔係既話 連登女神一定係佢

nice body

被反cup了

對IU 投唔落手

投櫻

佢跳緊邊隻舞

柔B Vlive Solo 首歌

講緊第一幅圖係AoA 短髮 （柔BSolo曲）
第二幅估唔到

pish

其實依下佢點解會咁
佢係見到啲咩

演唱會有得睇live

其實teaser個bgm真係好魔性

youtube同facebook都會有直播

果然係GGG

好似係跳錯

concept trailer已經1.6M

竟然有fb,yt直播

正
izone又贏

明知izone出道左完全冇得輸，但總係想佢仆直

試下想像個團冇左

大家就會開開心心抽獎
又諗返如果我pick 埋既美羽入到對佢係幾咁重要

3個youtube channel
6個fb page

咁多應該會又迫爆啦掛

都係AOA短髮

9個分流唔驚啦
其實youtube好穩陣
lol世界賽都頂到

多分流先唔lag wo

成半年都仲記得

打少咗個“唔”字

到時見證宇宙女團出道
感覺好興奮

見證 c位出道

又燈

Nekkoya

感謝無人機

睇錯宇宙少女

其實嗰陣佢傷得有幾嚴重

下面嗰張hi醬膠真c

之前係咪講過佢本身就有腳傷

Sr提過下
都養左好耐呀個腳傷

第一張啲字嘅顏色同隻腳一樣

鐘意後者個個

講真，佢跟本就算冇事都好難出道，唔通3個位比哂HKT咩

唔好話D字,連人樣都P到好怪
點解咁都可以出得街

其實一直都想講 封面照喱d唔算C
真正C係睇首歌同資源分配

例： Dance Break C
Salewa CF C

火燭相都出得啦
nothing is impossible

咁咪好囉，買少隻

可能遲下就資源封面都比哂佢

睇吓主打歌chorus邊個C

應該係奶粉
可能dance break依舊俾曹婦c呢

真係
遠睇啲腳勁怪

勁怪

第一張d樣都怪怪地
元英變Nancy
Nako

兩幅圖唯一好處 影到好柒

彩燕隻左腳色差
仲有我無㩒開張圖睇 以為第一行坐咗個金泰妍

雖然睇唔明但係如果有巴想去睇就睇下啦

地鐵站廣告

打卡姐

其實兩張啲樣都好怪

C位，主唱，及正式宣佈為隊長
之後第一次演出再同奶粉相撞

廣告C都還可以 但dance break c真係....唉
絕望到一個點

___搶左奈子個髮型
鍾意下面張個nako
但係其他人就鍾意上面個張

下面奈子靚好多喎

咪鍾意下面張nako囉所以..

fat fat

ione十月行程

我從來冇諗過入cafe睇

係邊個位禁出黎?

posted？

produce48 曹婦cd+小卡批發

依個乜嚟

Thx

【SPOTV NEWS】[IZONE出道Showcon確定進行全球直播!]24日,所屬社方面表示"本月29日舉行的'IZ*ONE'COLOR*IZ'SHOW-CON'將通過Mnet直播和Youtube及Facebook進行全球直播."據悉,最近開始預售的IZONE出道Showcon門票在開始僅1分鐘就宣告售罄,同時首張專輯在3個預售排行榜中佔據了第一位,展現超高人氣.Mnet方面表示"可以通過放送和網絡,直播偶像組合的出道舞台,是因為IZONE不僅在韓國國內和日本,甚至在亞洲乃至全世界擁有眾多的粉絲,這是一次打破常規的決定."表現出對IZONE出道舞台的自信.此外,IZONE首張迷你專輯將於韓國時間29日18時通過各大音源網站公開,出道Showcon將於韓國時間當天20時在奧林匹克公園舉辦.期待!

打破常規決定？ 好少出道con直播㗎？

第2張好似p到nako坐無影櫈咁

尋日見到好似仲有個AMIGOTV
不過唔知係咪11月

其實ioi都有架
之前以為冇直播

黃牛哭了

第一張真真變四方面
彩元個樣不忍直視

係咪我啱先問嘅依個

返屋企睇

等睇___走音出醜

通常無

咁點解叫打破常規決定
啱啱見到wanna one到都有

fansign
2x號個3日先係amigotv

好似係26同29果個
你問果個唔知咩黎

其他團好少咁做

建議blcklist依間嘢
佢哋拍的應該
佢哋po咗color*iz嘅cover相

咁奇怪嘅
夜晚7點fansign

閒日夜晚先正常
唔洗返工返學

10代放學補完習時間差唔多

你以為個個都係廢青咩?

你張相右邊寫1900
但佢detail又PM8 喎...
如果PM 8:00既話正路既
我認知大部份都係8點開始

8點係韓國時間
7點係轉返做香港時間

星期五音銀 完埋生放都6點幾 佢地已經要即刻仆去fs

原來係即仆去

CB期係咁 每日倒屎咁早起身 化妝set頭 去電視台預錄 生放 夜晚fs
仲未計其他綜藝節目 電台 拍廣告之類

嘩

真係好攰
如果成日都係咁都可以準備參加鐵人三百

公開處刑

咁重本係coex做 仲要咁多

娜B R頭嗰到真係好得意

唔係差唔多團團showcase都有vlive 直播

想訓覺？你可以返屋企訓 不過以後唔洗再返黎

左邊跟你local時間 右邊跟韓國時間？
其他活動都係咁

經mnet直播少？

Showcase本來唔洗錢就入到 只係有要求 多數有直播
但佢依個要比錢 叫showcon 高級d

但係應該冇咩分別

mnet yt 3個channel夾埋成千幾萬subscribers

真係好重本
硬係覺得
啲衫嘅質量會因為咁

唔知2號場fs要幾多隻先入到

乜咁重本

咁重本
而家真係好期待首日同首周銷量

賣埋去sm門口 咁dum本

我覺得gb前應該得8萬

三成呢個位俾錢就得架啦
上星期都有f9個mv teaser

但呢個地區唔係應該都幾貴咩

哇屌

突然又想回味teaser

咁一定貴嘅
但做勢呢啲唔少得

我都覺得係

20181024 我愛娜B

出左奶粉

瘋狂禁制fastforward.但每下禁完都係繼續 鏡頭係做咩春

未睇既可以唔洗睇

佢先係C。
呢六個人一間房，唔怪得 同日本妹咁friend

一個單位

成條片都有柔B
化解被撞不和傳聞

sadfrog仁美都好睇
都係個句權F好微妙...又唔係唔好睇,但又係有種怪但又講唔出既感覺

娜B好可愛

扮細

13歲嘅尾哥
想嘴

我覺得權F頭上面條帶

櫻塊面

前有睇🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸睇到想衝入fansign
後有po佳恩結果po到愛上權F

13歲已經咁靚女

你諗下你13歲嘅時候係咩樣

綁條帶冇問題幾好睇
但個stylist 可唔可以影相個陣衝沖出黎執返正條帶個位,有條尾咁樣fing出黎好睇咩

你返唔到轉頭了

比較唔到 我十三歲柒到瀬屎

巴打有無睇琴晚權F個gif

個張特別獎

應該係話
到依家都仲係咁柒先啱

咩gif

好過你易服易到宜家

葡超比賽

就由呢刻開始肥hi眼中嘅油油變成了一隻搶緊屎嘅餓狗

oh shit

想死....冇左___既話好撚完美

另外間屋一定嘈過依間

膠真加牛屎好難唔嘈

原來彩燕叫日本妹做家務係因為日本妹要做油b嘅工人
食面之後要幫佢洗碗

以前I.O.I分房都係嘈還嘈一間
要訓還要訓既一間

睇返琴日條片
成班神經病

幫油b洗衫洗底褲

前科

依間已夠曹

娜B真係好得意
個波擺係頭頂

清純同另一間格格不入

奶粉唔洗碗個到真係好似一個14歲妹妹

清純同___調轉就好

___又比人 isolate

佢搞左d咩黎？

係就好 咁就啱哂我

坐梳化個啲嘅表情係 屌你老母死開啦

等睇油剩係同奶粉有交流

平時真係會主動同佢有計傾既都係晒另一間

唔係咁快唔記得曬仲有鏡頭喺度咁唔pro呀？

其實將清純敏周和奶油換已經perfect

屌好心啦 扮都唔扮 咁多人住埋一間屋食宵夜唔識問嘅使唔使幫你煮埋或者叮其他嘢食 我同friend住airbnb都係咁
何況減肥都唔應該食啦 成班人望住你一個食你唔覺得尷尬/唔舒服咩

片尾開估

佢同油b食麵 跟住彩燕叫佢地要洗碗
但兩個冇洗到就走咗 點知俾彩燕發現咗?
利申唔識韓文

你又好似講得早得滯
套正片冇播到先講都未遲

唔怪得油油一入廚房即刻掉頭走
發脾氣？

留名等睇我炒車

一入嚟就見到油b同肥hi佢地一間房

嘩 最憎呢啲roommate喎

難怪油B Dance Break C
實係彩燕得罪左佢

新手黎明

佢地2個話你慳D啦，人地可憐你先比你入團咋，幫我地洗腳啦你

頭三名捆綁式

完全留意唔到係咁
見到元英同佢一間
好大衝擊

SAE係淚溝太嚴重, 除左呢樣野真係完美

佢地食完之後
彩燕講解D食物垃圾要掉去個分類垃圾桶到
叫佢地好好洗埋碗 佢地話 好～
點知轉個頭走佬，兩個笑笑口（字幕寫"明天會好好洗的")
跟住比彩燕發現冇洗
講左句，會洗完先訓的吧？
跟住佢兩個先走番去洗碗

岩呀
勁冇手尾個d

彩燕真係個好好嘅媽媽
“會洗完先訓吧?”

上完堂推左6頁

又有新片同相
好難推唔到

我蛙要同佢嘅膠真一齊

記性唔好
可唔可以打返2間分別邊個住

第1間係日本line加彩燕奶粉同油b
第2間應該係剩低嘅人

1. 權 元 牛 真 蛙 純 (蛙真雙人房)
2. 日本3個 燕 奶

我估另一間係權媽自己做哂d野就算，
安娜兩個死懶鬼睬你有味

唔緊要
相信元英係櫻推黎

咁分法搞到兩邊都有興趣睇

私心rm2
但係rm1應該好多野睇
成班係到派膠

三個日本妹中
硬係覺得nako同d人冇咁夾

d英翻既youtube 比人ban晒...
得izsub另外開左個網

不過日本字幕果個就未ban

日日都開迷幻party

想返屋企

Nako

差唔多全部人都唔熟 梗係啦

親仲有時間開party

個網係咩

打份工啫

又冇櫻咁有夢想
係村內又冇仁美咁洗腳
依家得返要做好目前既工作既目標

對油b對佢主動

好賢妻feel

得閒嘅時候囉

d韓妹嘈冤巴閉，佢又未必加入到
覺得佢會冇左以前hkt咁得寵位置會唔慣

有冇公開rm2 雙人房邊個同邊個住

唔駛估啦下話

Nako係HKT初期都唔好過

如無意外 彩櫻

估 彩燕同奶粉一間，__同日本妹一間

Check out @chaeyounlee’s Tweet:

播唔到

我燈都唔夠膽講 等陣中咗就食屎

可憐日本妹

上面有情咪po左

去日唔係剩係為左握手同event架咋咩

我已經中左日本妹同__ 一間屋

__如果同房都會唔會掛國旗同戴章

Nako唔驚喎，一入團就比人黑，咩風浪未見過啦，如果唔係點會有讓C事件

我大女彩燕真係好有手尾架
平時我食完宵夜佢都要幫老母我洗碗
乖女

同我對 訓話啦

曹: 夠膽話我? 給我往死裡打

根據團綜拍攝時間
同 做Dance Break C既時間吻合

我想睇元櫻恰9柔b

殘酷既現實係
應該冇人夠膽恰____

留名先

元英係名正言順嘅櫻推

咁人地真係黎開工咁friend把撚咩

原本我不在乎，因為我入團也不是為了交朋友，但今天我必須警告你們，我，矢吹奈子，天生脾氣暴，不好惹，誰要是再唧唧歪歪，我有的是法子對付她。

2019 Korea First Brand Awards
2019 most anticipated female CF model
有提名
請夏

毒L性格不能套用落nako度 佢唔會係去留學讀書都識唔到fd個種
應該係高度問題 睇之前同娜榮幾fd 成日抬高頭好難同人傾到計

：你邊位？我老豆Mnet
唔配合我做戲你跟住兩年半死撚緊

我唔識開ac投

長高吧

請夏

trytry

其實連有鏡頭都friend唔到就知背後有幾毒

掛住娜榮

探佢囉

又未去當初PD初媛既毒撚地步既
都叫同日本line 有幾句

一邊講韓文一邊講日文
鬼會咁快學得識咩

所以係唔係應該要美久應該入團陪佢+HKT執笠

都係個句 只係得預告 正片播埋先大聲下定論

有2年半時間俾Nako
實會有人撩佢既

娜B真真係時候出動

比起仁美nako真係算好 就算唔好/識得少少都好肯講 呢d人學外語會學得好快

睇friend定義係點既姐
要去到三期咁fd唔係咁易

但好似3期有段時間其它人都幾唔妥佢2個喎

表示聽日等睇團綜

真係又怕又期待啦今鋪

直播團歸來

想去到同娜榮咁fd
不過首先要有個好肯主動撩佢講野既人 但好似又唔係好覺呢個團有咁既人

明明就有

睇下邊個可以引到奈子撚聲咪代表邊個真心唔係官腔friend

你油

其實點都睇唔到
只要佢地係做緊野
都唔會睇得出
（IG po 相都未必話好fd )

除外
連節目內都可以直接黑面（Idol School)
戴章 唔講野

冇呀

答案

尾哥開女神mode

下秒會變返村姑

BLUE

其實真係會有人等出blur版之後先睇?

呢度

今晚翻黎同大家睇no way man

181024 XSportNews Interview IZ*ONE CHU Kim Shinyoung PD

Kwon Eunbi and Lee Chaeyeon is IZ*ONE's mum and dad; Eunbi leads and guides the members; Chaeyeon is the bridge between Korean and Japanese members and she looks after them well.

哇 啱啱先睇奶粉段預告
可以玩到標題直接加Ft.柔B
柔B 幾時推奶粉落樓 做真C

點解櫻個髮型仲係咁.....

都話表C奶粉裡C柔B

聽日播完團綜會出MV Teaser

其實向好諗係除左佢冇乜邊個carry 到

有source?

where is nako....

元英應該做緊呢樣野

遲你一星期過個面

昭旻....

下面個張得對腳

腳短就係奈子

團綜pd訪問

無blur嘅

仲要望鏡頭

金鍾旼
咩節目

有情個頭咩事

膠真做乜搭 膊頭

唔知櫻花着住果件褸幾錢, 唔貴既可以買番件櫻花同款風衣

唔係依排韓國興呢種頭掛.....

成個bb人咁

原來允真一早唱左唉鬆同名主題曲。

起碼唔油吖

呢段片黎？

係

ig出清純相

出櫻奈個個搶住po, 清純就冇人po
冇人性呀你地

只po柔B

各位! 我喜歡第2張照片
各位覺得如何?
大家喜歡第2張?
我也是 [讚]

#惠元
#IZONE

行街街

有金鐘民 但金鐘民手頭無邊個係單獨主持
唔通2天1夜？

金鐘民
btw 彩櫻又曬恩愛

小道：錄緊既係 My Brain-fficial
鳩吹節目

IZ*ONE CHU的PD김신영對櫻花的評價：

完美的宮脇咲良散發了四次元的魅力。咲良是特別的有四次元感覺的角色，意外地是一個有趣的角色，比想像中搞笑，漂亮並且認知度高，對之前是練習生的成員們來說咲良是極大的存在。在舞台上非常漂亮，平時則表現出了彆扭的機器人似的感覺。咲良是喜歡游戲的遊戲宅，平時戴著眼鏡走來走去，表現出了多樣的魅力。

二次元 2.5次元 三次元都明
咩叫四次元

唔夠心機櫻黎

搵到團入面角色

uone支應援棒

同普通人比有唔同既思維反應
正面意思既痴線

設計唔切出住支垃圾先

思考方式與別不同

可以省返錢

ione中首話係周偶 外景特輯

不了 用返kb好唔好

.......金鐘民玩週偶？

金鐘民 外景...兩天一夜節奏
直接玩福不福啦,簡單易明唔洗識日文都可以笑到仆街

佢應該同金希徹好夾

兩天一夜連Twice 都唔會請
韓國地位係無挑級
金鐘民有個Solo主持節目：My Brain-fficial

圖呢？

追晒先覆啦

綜藝櫻

一黎就外景
CLS

屌
唔撚係呢枝下嘛
好HEA

綜藝櫻神臭手降臨

唔知係咪用慣日本嘅call 覺得D design可以唔駛咁花巧

韓團興花巧有設計 但呢支擺明hea人

簡簡單單咪幾好

佢張IZONE個條片入面個LOGO
之後CUT個圓圈就算

講咁多咁你買唔買呀

最後應該唔係呢枝掛
應該未整好枝手燈

岩呀 咁大碌唔辛苦架咩 定係D唔係拎黎打call

呢支平平地米好囉

用黎FING大力D都驚佢塊野甩左飛出街

其實係咪又玩showcase限定
但係又拎黎賣

遲下實會出第二支 放心

通常過多排上網有得訂

開showcon前賣
1人最多2支

【不要投幣】拿鍋的第一次【奈子不拿鍋字幕】 UP主: 奈子不拿鍋字幕組

最尾個度有d似依家有口難言既nako

姐係9成showcase 限定啦

好癲

2支點夠攝兩隻手嘅手指罅

一睇就知真。官方手燈未設計好/整夠貨啦
好多團都用過依枝野

參考

等睇撞色俾對家fans咬

今次預錄應該要有依枝公廁燈先有一順

肥妹遺照

尾哥啲回答真係笑死我

Weekly Idol

好多櫻花

有2倍速?

世紀謎團：
究竟個蛋糕好唔好食

咩黎

not delicious but yummy

傷心個陣會做乜真係好L好笑
多謝

依家興過山車版
有快有慢

係咪2倍同0.5倍互換
梳真係好耐冇睇

正常既, 係都睇room唔係睇呢個

類似
我都係最近睇過1/2集

Mbc呢d閪公司我盡量都唔睇
btw 唔記得睇rm

贏左

Weekly Idol 依家好少有一線團上
二 三線團都可以成團上
新人綜藝感又唔係好 / 太Over !!!!!!!!!
好易有尷尬位
睇左一兩集就覺得好悶 棄左

Semina Chungha跳左大半集舞
好彩係下期仲有份量

蒙歌率智做左五代歌王 終於除左面具
係時候同宇宙降Key大主唱硬撼

宜家都係中意個隊上先會睇

呢個twitter全部係nako cut

好矮

0:17-0:18 電暈我

死八婆企咗係佢隔離

以後都係咁企

下面掛住個張韓文寫咩？

起碼中間D先，企埋角落仲衰

Visual one queen

個菇頭真係

如果呢個頭唔係櫻花剪真係死得好慘烈
櫻花已經叫carry到

再次證明人靚真係點剪都靚

因為佢係櫻

你會點揀

痴線㗎咁都瀨

裴巴推快d啦
就夠鐘

你又唔推

係 今次仲要係最後一次CB
Mnet 依家玩野

好攰啊

推左成日啦

冇嘢講好難推

po多次先

wanna one go =izone chu咁 都係實况團綜個d？

from官方
btw啲色好怪

權F

就算wannable討厭mnet, 也請你不要討厭ione

係 有D AKB Bingo

🐸🌸🐸🌸🐸🌸🐸🌸🐸🌸🐸🌸🐸🌸🐸🌸🐸🌸🐸🌸🐸🌸🐸🌸🐸🌸🐸🌸🐸🌸

柔B: 就算討厭 ione 也請你不要討厭我

影埋櫻

提提大家

就到直路

我討你也不會討厭stone

今次想張團綜資源擺落IZONE到

stone係幕後黑手

世界大戰抹黑宇宙了

之前外景個節目
微博都改左口
應該係拍緊 金鐘民個綜藝節目:
My Brain-fficial

性質:網綜
主持 :金鐘民一個人！！
(金鐘民係果d 一句完整句子都講唔到既人 )

Izone 廣告燈箱

仲有20幾個大家加油

打卡

鐘民一個人既節目....有D不安
佢唔太似有能力一個人carry...
但如果係網綜應該會好D既

隔離post有成日見到你

係娜B同真真

呢個節目都有外景

偷窺我

呀
我櫻我蛙

會唔會係咁
我通常都係mon下隔離post
好少出聲

依家都仲係小道

裴巴日日上連登，乜都唔洗做咁

番工得閒先睇Post

佢今日終於唔推得太快

btw我都係廢青黎

返工攰到唔想睇post

直路助攻

衝啊

想開柔理愛世界po
1001

Hi

如果我中左1001既勞煩裴巴幫手開
手機版緊

再下個先啦好嗎

幾驚推唔切
好彩琴日冇燈到

1001
櫻世界第一